做緊飲食界嘅同我入一入嚟

你哋幾時先肯承認青豆係一樣浪費成本又難食嘅配料
一個炒飯有落青豆即刻扣佢五十分

好多餘呀唔好再落喇

我覺得幾好食喎

你呢兜就緊係扣50分啦
睇到都唔開胃

不能同意更多呀 青豆真係好難食